[HK] 手機賣物所 [$] (1)

最好全年長開比大家買賣野

仲有d賤價收買佬

收 iphone 5 @Xxuutpe

放 iphone 6s $1000 (測試回覆)

收 iphone 5 $1000 (測試回覆)

收 iphone $1000 (測試回覆)

放
全新iphone 8 128 gb 金色 太空灰 各一 $3800
全新iphone 8 64gb 太空灰 $3300
全部購自專門店

放
iPhone XS MAX 256GB 太空灰 $7000
新淨, 無花無跌無維修, 電量99%, 原盒配件齊
附送4個case, Spigen Ultra Hybrid, moshi未用過, mous 少用, 還有smart battery case
只限今個星期六21/9上午交收

放 xs max 256gb gold 賣$7000 可小議
港行，保養到26/9/2019，無花無壞
有意可pm thx
@huggingdiewholefamily

收6sp or 7p
@bigtree111

放7p 金 128GB 冇apple care
@ERICHAN

收htc u11+
@richestguy

放ipx apple care 到11月
@hc1103

放xs max 64gb 金色少花好新淨 轉咗新機平放 啱啱過保有盒冇配件 @lamlam1020

推上去

放note 10+ 256GB
8月27號購入，使用一個月左右，有意Tg報價

push

99%新 Asus Zenfone 6 (8+256) 黑色
Full set (連2個Case + 3張Mon 貼 + 2張 鏡頭貼)
1010 7月出機，配件全新未用過
一年行貨保 + 一年嘉保(已登記)

$4500, 留TG

放
99%新 Asus Zenfone 6 (8+256) 黑色
Full set (連2個Case + 3張Mon 貼 + 2張 鏡頭貼)
1010 7月出機，配件全新未用過
一年行貨保 + 一年嘉保(已登記)

$4500, 留TG

放Asus Zenfone 5 (4+64) 藍黑色90%new水貨 有盒 充電器 耳機
$1500 @hst27

放iphone 6s 銀32gb, 靚仔，有盒

$900

放iPhone XS Max 64GB 金 $5300， 全新配件，有興趣TG @GuiltPower

放iPhone XR 128gb 白包
完全冇花 10月26號過保
$4100
有意

收S10/S10+

收 SE